美國人發明飛機電燈電視計數機電腦互聯網太空船

薯片可樂綿花糖機關槍信用卡打印機牛仔褲手機微波爐隱型眼鏡

沒有美國我們什麼都不是

*自膠： 互聯網英國人發明

中國發明毒奶粉毒疫曲地溝油霧霾帝制

英國發明電話足球火車互聯網電話蒸汽機收音機相機引擎坦克雷達蘋果批三文治

足球起源地好似係中國

德國發明mp3，電鑽，車，膠紙，X-光，現代打印機，阿士匹靈

現代足球同蹴鞠冇關，亦唔係由中國流出

我地香港有光纖

中國香港

查咗，四大發明之後就係得麻將豆腐同拉面

足球起源未必係中國

人地楂BC，研究全部都係英國美國做

全世界都係中國人
結論：咩都係中國人發明

狆蟈都幾偷呃拐騙發揚光大
沒有土匪蟈 世界更美好

共享單車 - 美國提出,荷蘭人實行
電子錢包 - 英國/美國
網購 - 英國 (Michael Aldrich)
高鐵 - 德國發展，日本實行

新四大發明？邊撚到發？

粥粉麵飯

仲有元寶燭香

活版印刷係咪唔打印 同現代打印爭咁遠

第一個互聯網唔係美國戰爭時期既通訊到出現架咩？

發明繁體中文，成班x樣用緊

Who Invented the Internet? And Why?

fuck off
OK